20191003 中文大學段崇智與學生對話會

藍到...

入黎

現場有冇巴打

推

文明地講 唔好畀位佢入啊

學生會

暴大又多一個垃圾校長喇 老鬼表示正呀喂

暴大手足

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

push

出黎啦

中大手足

係中大邊到傾？ 岩岩落堂

去左百萬大道

中大學生黎啦

已經裝咗行政樓

哇 屌 個校長串撚到

冇追開 其實咩事 佢衰咩

皇爺

中文大學 創校嘅書院都係反共起家

勁撚藍

好似無人知，推！

段狗都幾串

串撚到

中大人笑佢上任以來恆常神隱
無同學生會面咁滯
早2個月被迫見學生一次，應承再約又無件事

然後呢排話要對搞連儂大道既學生紀律審查

但係高錕之後嘅校長...

中大係香港人的驕傲

要對話就坐番落黎先啦 屌

人地學生問佢野 佢又講自己野
遊花園 自己又斷人講野 然後話尊重

好險，真係差d 講唔到五大訴求

最後果個仲要人提

利申：唔係讀中大

當段崇智話professor Li/ Lee嗰project係純學術record
啲學生即刻冇追問落下

1. 如果洩露咁點算？
2. 如果警察攞legal order要攞嗰record點算？

佢當然話講academic purpose
降低學生嘅戒心
佢之後點用係冇人知㗎
咁到時就遲晒啦

頂 聽到眼濕濕
個同學真係講得好好

段祟智話紀錄係純學術嘅紀錄 唔L信啦

快點追問落去呀

暴大加油

中大唔好縮
加油

你望下浸中...唉

收到可靠消息 段仔7點會去會展同7婆食飯

唔係可靠 FCed啦 仲有中聯辦

垃圾段皇爺